{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034409?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 다가동 MH HOTEL 객리단점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後9時、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は基準人数によって決まり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、2万ウォンの追加料金が発生します。 全客室は最大2名まで利用可能で、デラックスツイン客室のみ最大3名まで利用できます。 子供は入室が不可能であり、満19歳以下の未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対するキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻しが処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 予約特典としては、1人出張や旅行客の場合、現場決済時に1万ウォン即時割引が提供されます。 客室は英国ローレンウィリアムズの最高級ベッドと太平洋物産の羽毛寝具類が提供され、LGトロンスタイラーと55インチスマートテレビ、サムスンシステム冷暖房機、セスコの防疫と空気清浄機設置が保障されます。 すべての客室は禁煙客室であり、ノーキッズとノペットゾーンが運営されており、快適な休息を楽しむことができ、全客室からはリバービューを眺めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室のようなパーティールームの場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供は入室できますか？",
            "answer": "子供の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "満19歳以下の未成年者の入室可否は、提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は提携店の都合により入室拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、1人出張や旅行客の場合、現場決済時に1万ウォン即時割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には英国ローレンウィリアムズの最高級ベッド、太平洋物産の羽毛寝具類、LGトロンスタイラー、55インチスマートテレビ、サムスンシステム冷暖房機、セスコの防疫と空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からはリバービューを眺めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 427
    }
}